求下你地 可唔可以幫我手檢舉

事源係有一位台灣攝影師同一位台灣model黎左香港私影，聲稱影左一輯國慶特企
原本見到有台灣人咁關注香港仲為我地出心出力，我係非常開心的
但一㩒入相簿，發現裡面啲相根本唔係想表達支持香港乜乜乜
裡面有幾張相都係故意賣肉的
點解咁緊張求大家檢舉？

一、嚴重影響香港女示威者形象
二、企圖消費呢場運動
三、比機會藍絲大造文章

所以我懇求大家，幫手檢舉呢個相簿

附一張被刪左既圖

除左上面呢張特別暴露之外
仲有其他相係無拉褲鍊的，詳情大家可以自己入去佢相簿到睇

原po：

星期五中環快閃 撐被捕保安

自推10連
1/10

Push

2/10

巴打你個名好岩個主題

見唔到你attach個張

唔睇你個張 其他覺佢抽水 有d反感

依家睇唔睇到？

係條fb link度睇唔到依張

3/10

因為頭先有人善意提醒左佢
所以佢先刪走左呢張
刪完之後人地仲覺得好委屈....

4/10

5/10

Po去藍屍grp幫手

人地del就算啦 搞大咪又係比藍屍借題發揮

推大家一齊檢舉

但佢其他相無拉褲鍊
巴打真係覺得無問題？

6/1

7/10

8/10

9/10

10/10

求下大家幫手report

我都唔明影呢啲黎做乜

最撚慘係好多人覺得無問題